如果大劍Claymore重製

會唔會贏哂近幾年所有動畫？

唔想再睇到 廢萌/賣肉/四天王
呢無咩劇情可言嘅動畫
異世界開掛嘅作品又係多到氾濫
劇情係有 但唔係話好令人深刻

唔敢講贏晒
但係劇情已經贏大部分九條街

點解要重製,而家有咩問題?

ching sick fall

其實有咩好睇

係無問題嘅
不過應該 一係出新一季或者重製

如果有可能嘅話

伊斯力

佢覺醒體真係型到痴線
真係接受唔到咁樣死法

唔敢講唔好睇 但又唔係好好睇咁
即係可講係 食得落口咁

動畫係原創結局，無跟漫畫

動畫結局係點

唔太記得,果陣動畫得廿幾集，漫畫畫唔切
所以動畫就原創古尼雅完全覺醒打贏普莉西拉就算

想睇天使迪尼莎屈機

要求強烈重製廢材男主角

自己鍾意個廢柴邊有得怪人
buff佢一定唔睇

就快同嗚門一樣 出把口就贏
Speak to win

原作好似冇嘴炮過，同菲斯娜相處7年，話斬就斬

咩都冇做就溝到女主

唔會-.-

後面咁鳩..

普通人打得贏妖魔都唔廢啦

就係因為佢地相處左7年，男主知菲斯娜嘅願望係死

Lm

從來都冇男主角會好睇好多

想睇微塵斬 斬到boss變塵